老泛民同蟲泰選擇留任可以理解, 畢竟目前有50%白人,90%黑人都選擇企係錢果一邊. 黃種人企係錢果邊都好撚正常

如果唔搵其他劣幣黎同你地比呢, 就會覺得你地好撚仆街, 但一搵埋全球所有劣幣出黎比呢, 即刻正撚常晒
本身就唔覺得香港人既文化修養可以超越到日本人
連日本政府都曾經猶疑過企唔企係錢果一邊
何況你班炎蝗子孫?